香港若是給「搞壞了」，「我們將是民族罪人

到了2047年，大陸經濟容或已扒了美國頭而舉世稱冠，有最先進的6G或7G網絡，高鐵無處不在、處處都在，而中國人更先俄國人或印度人登陸月球。

唔駛浪費時間